有巴絲去過岡山奥津溪嗎？

想去睇紅葉，但我無訂奥津溫泉，會即日來回大阪。

我宜家有兩個plan，一係1230入到去，然後搭1430車出番津山；一係1320入到去，但要1720先有得走。

想問個度係咪得紅葉景區，預1.5小時夠嗎？
如果1.5小時唔夠睇，想問個頭有無食肆或便利店？

唔該巴絲！

推

求解答